咪撚討論何妖? 呢D人係咪on9 架

科大手足點?
單挑狗手足點?
咪再用何妖遇襲打飛機 冇人想知?

手足日日俾人打俾人姦俾人殺, 黑警升官, 藍店發財。除左集氣之外, 我地要報仇啊屌你。
睇曬斷片, 點睇都唔似做戲, 個位手足係真勇士。如果香港有100個咁嘅勇士, 一早就冇一敢做港奸。一定要感謝呢位勇士。

明刀明槍都叫何妖遇襲打飛機? 咁集氣係咩?